今晚元朗核彈都唔割

唔撚7割

唔撚割呀
咁堅持話有鬼就陪林鄭落地獄搵啦

核爆都唔撚割